急 求教standard deviation

A set of n=20 quiz scores has a M=20. Now one quiz score is omitted. If the SD of the remaining 19 students adds up to +6, what was the missing quiz score?

Push

I go to school by bus

屌

入數 一撳計數機就會出哂黎

M 係mean?

關sd咩事